屌你... 那裡來的自信啊大佬.... 提早萬聖節咩。。

淨係見到舊肥糕 同 隻殭屍 ...
嚇撚死人咩...

做乜撚